突發 ｜｜旺角好多啊差影相，叫佢地小心d

代post!!!!!

大家小心，sorry 可能已經唔係即時